公屋仔上位無望

付出多回報少

唉

有居屋有私樓 樓主仲係公屋仔

我住劏房